認字特警會員 肥絲大隻 去左邊 (◔_◔)

係咪辭去認字一職

佢通常邊個枱出現

有冇人願意繼承佢既二字

Ban9左啦

ching坐咗幾耐?

意志呀 😂😂😂😂 咩料呀 二字

睇黎系你了

以前有冇人叫過佢肥g大隻？

咩事bam

留名等睇問侯老母

下 😂😂😂😂 有冇可能呀
真心二字係好笑嘅

我專登架

今次到我認字你 見你係p牌原諒你

你抓我錯字仲唔係你？

因為言論自由

😂無人知

G妹呢吓幾好笑..

冇人講右邊？

講錯野？

佢都係重要人物之一

嗯認真唔係講笑或好笑兔兔

以後繼續左左右右冇人理